麻枝准首部小說作品『貓狩り族の長（狩貓族族長）』將於5月17日發售

麻枝准的首部小說作品『貓狩り族の長（狩貓族族長）』將於5月17日由講談社在日本出版發行！

一位是被貓嫌棄又想去死的天才作曲家，一位是一無所有的大學生。
這是一則屬於這難以互相理解的二人的、即使無法心意相通也仍然溫暖的故事。

販售店鋪的連結將依次公開。敬請期待。

▼官方網站▼

原來呢條on9冇寫過小說-.-

請尊重-.-

出完比人屌
麻枝准:都係出版商既錯

Lisa姐都有睇 俾俾面

This is bad

一直只講究「哭」而創作的麻枝准，第一次純粹想寫的故事

又寫垃圾害人？

搵得返佢啦咩?

The day he deleted his Twitter

一位是被貓嫌棄又想去死的天才作曲家
又代入自己

作曲家係女主

如果個大學生時椿都係女，我就幫佢吹爆

條友係咪覺得監督糟蹋咗佢嘅作品先會俾人屌

姐1係百合小說？

麻枝唔係一條濕鳩嚟

舊時班galgame寫手都轉晒行寫百合

根本就係佢接受唔到自己回曬塘依件事

咪俾佢試下囉
試齊曬咁多個載體，全部都唔掂，再返返去寫返GAL GAME

又出黎浪費地球資源

榊一郎評價話係對話小說，主要第一人稱

咁都寫唔掂galgame都好難寫得好

雖然浪費紙張都唔係好事，不過點都好過浪費人力作畫先
所以今舖支持麻枝了

佢寫得一個好既百合故仔可以支持下既

This is bad~

第幾頁開始打棒球